點解中學訓導可以搜書包嘅？

仲可以 check 底衫底褲

有權唔比 但毒撚唔夠擔出聲

港豬練成：中學比訓導教育，大學比大仙老鬼教育

組爸都可以搜我身ok?

聽講阻爸好撚淫，要升lv3先可以解脫魔咒

正常lv1已經輸左比佢

冷靜

想比六常喝住搜身

" 舉高雙手，打開書包睇下有冇學校違禁品！"

小妹上次比miss搜到個震蛋

一定比 miss 沒收私用

老雞

想比你搜身

比訓導搜到包煙,跟住佢拎走左唔還返比我,淨係講左句多謝哂

其實唔得架, 除非係警方/ 有搜查令, 中學時有家長投訴過啦

唔得㗎
你夠唔夠膽報警先？

ching指家長定老師呀？